香港大東山現護旗手！！！

大家好，見到有唔同巴絲打征服世界各地不同既高山，小弟與幾個手足係香港既大東山都要揚起旗幟以表示光復香港既決心，同時亦借此呼籲及鼓勵巴絲們參與黎緊既主線或支線任務，唔好覺得多你一個唔多，但其實小你一個就差好多。
附圖：

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
928 929 930 1001